不管我們對年齡差距很大的異性戀夫婦說了多少閒話，我們至少避免稱他們為性侵犯者。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
在25歲到30歲之間，你要決定多長時間才能開始留鬍子並稱自己為“爸爸”。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
她的風格，很像她的小綽號，最好用“漢普頓特威”來形容——預科生和活力四射。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
據我所知，這本雜誌花在取笑法國政客上的時間和它取笑穆斯林或伊斯蘭教的時間一樣多。哈利·希勒論諷刺的危險事業|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸
關於飲食失調的媒體報道大多圍繞著名人和模特。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
為了對付這個可憐的孩子，把整個省都燒了，你不會覺得太過分。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
那天夏天，當他們面朝大海坐著的時候，埃德娜並沒有把這一切透露給拉蒂諾爾夫人。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
他太昏昏欲睡了，腦子裡一刻也記不住這個想法，更不用說思考了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
在客廳裡，天氣炎熱時，一切照常在鄉村客廳裡進行。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我討厭任何時候都長時間坐在梳妝檯上；但是在旅行中耽誤這麼多時間是愚蠢的。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月